{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042123",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000100389",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제부도 다소니펜션"
    },
    "text": "済扶島ペンションは家族が一緒に泊まるのに良い所です。 このペンションはメゾネットタイプになっており、空間を効果的に活用することができます。 済扶島は済扶島の海道、済扶島海水浴場、鷹岩、済扶ランド、済扶島灯台、海岸散策、塔載山散策路など様々な観光地がありペンションで旅行を楽しむことができます。 特に、済扶島灯台と蚕島灯台は美しい景色を誇っています。 ペンションでは花火大会は禁止されており、客室内では禁煙となります。 また、屋内外の什器破損、タバコの跡、フルーツジュースの跡などを発見した場合は賠償が必要で、ペットの持ち込みは禁止されています。 高声放歌、飲酒、無秩序な行動は控えるべきです。 ペンションを利用する際、施設の毀損や紛失などの責任は宿泊客にあり、生ゴミやゴミは分別してください。 男女同室での宿泊と同性の同伴入室は保護者の許可を得てから可能であり、ペンションで提供されるサービスは販売者に責任があります。 駐車が便利で肉を焼いて楽しい時間を過ごせる空間で構成された済扶島ペンションはお客様に人気があります。 ただ、メゾネットタイプのため、低い車体の車には駐車が少し難しいかもしれませんが、鋳鉄製のレンタルサービスでバーベキューを楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "済扶島ペンションは家族が一緒に泊まるのに良い所ですか？",
            "answer": "はい、済扶島ペンションは家族が一緒に泊まるのに最適な場所です。メゾネットタイプの客室は広々としており、空間を効果的に活用することができます。"
        },
        {
            "question": "済扶島周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "済扶島周辺には済扶島の海道、済扶島海水浴場、鷹岩、済扶ランド、済扶島灯台、海岸散策、塔載山散策路など様々な観光地があります。特に済扶島灯台と蚕島灯台は美しい景色を誇っています。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは花火大会はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペンションでは花火大会は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ペンション内は禁煙となっております。"
        },
        {
            "question": "ペンションで什器破損や汚れを見つけた場合、賠償は必要ですか？",
            "answer": "はい、ペンションで什器破損や汚れを発見した場合、賠償が必要です。また、屋内外の什器破損、タバコの跡、フルーツジュースの跡なども同様に賠償が必要となります。"
        },
        {
            "question": "ペンションではペットの持ち込みはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペンションではペットの持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での行動に制限はありますか？",
            "answer": "はい、ペンション内では高声放歌、飲酒、無秩序な行動は控えるべきです。他のお客様への配慮が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペンション利用時の責任はどうなっていますか？",
            "answer": "ペンション利用時の施設の毀損や紛失などの責任は宿泊客にあります。また、生ゴミやゴミは分別して処理してください。"
        },
        {
            "question": "ペンションで男女同室での宿泊や同性の同伴入室は可能ですか？",
            "answer": "ペンションで男女同室での宿泊や同性の同伴入室は保護者の許可を得てから可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションで提供されるサービスはどのようになっていますか？",
            "answer": "ペンションで提供されるサービスは販売者に責任があります。お客様は安心して利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車は便利ですか？",
            "answer": "はい、済扶島ペンションは駐車が便利です。お客様は車を駐車し、肉を焼いて楽しい時間を過ごすことができます。ただし、メゾネットタイプのため、低い車体の車には駐車が少し難しいかもしれません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは楽しめますか？",
            "answer": "はい、済扶島ペンションでは鋳鉄製のレンタルサービスがあり、バーベキューを楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 390,
        "QA": 660
    }
}